如果車志健出嚟選大家會唔會撐佢

好多人同我講，喂 Brian 到底點樣先攞到35？

禁一個制，就有3百萬個簽名！

即刻click下面呢條link

只需要㩒一個掣，就可以冇8位數字嘅選票

屌，打錯

差唔多啦

YouTube Premium 係抵比

喂Brian

電腦用adblock 扑佢老母臭